多唔多ching係康保萊做緊富豪組？

差幾十位會員就上到富豪組 有無ching幫幫我買代餐？

好

係你sell緊定想買人賣比你?

我想上富豪組 ching有無興趣加入我團隊？又幫到人又搵到錢

留個電話黎聯絡下

又康保萊 又洗腦式教育